居港美籍人權律師關尚義（John Clancey）被捕

據了解，律師關尚義（John Clancey）亦遭拘捕，警方將搜查何謝韋律師樓。

關尚義為居港美籍人權律師，擔任有份協調民主派初選的「民主動力」司庫。

美國人

testing biden

首先係中國人

拜登： 人民幣比美國人重要

睇睇拜登含

拜登：我睇唔到我唔知道唔關我事

推

肥佬黎以後，第二個美籍人士被國安法抓捕

兒登：香港有香港嘅做法 唔輪到美國人管

呢個就係香港左膠支持china joe的惡果
呢班人累死唔少人

拉美國佬律師 真係戰狼上身

今次究竟係攞國安法嚟搜查，定真係用國安法做控罪

肥佬黎都唔係美籍

肥佬黎係BC嚟㗎

BIDEN : WFC

日英抽左兩個比較多人出黎, 希望大家幫手推文+留言

開始搞美國人

拜登：佢犯法唔關我事

屌....開心左

要攪洋人了

似係威脅美國先捉一堆人權分子，等拜登當選就飛去北京傾
之後習近平放少少就當拜登政績做到野

d人成日講勢力平衡，但問題民主黨所諗既勢力平衡同大家所認知既係唔同

拜登：雪雪雪......

拜登：

香港示威者同個位美國人實在太過分
我唔會幫

人質外交

代人講野好on9

應該拉左先 收護照

盧溝橋

Push

會唔會出海豹突擊隊救人

拜燈：give me a child！I don't like old man

杜魯多都企硬
拜登會為呢班人讓步？

Biden: I see nothing bad

醒下啦，就係biden上場先可以咁做

你講野有冇邏輯？點解關香港左膠事？香港左膠有得投票選美國總統？有得投票嘅就叫美國左膠啦。

應該又係冇證據 屈鳩佢洗黑錢/外國資金乜乜柒柒

吠大聲d吧小同志

正

連登10個有5個Po都係塞字入人口架啦。

同港女鬧交一樣。

痴撚線

有邊句錯？

如果告勾結外國勢力就好睇啦

拜登

用初選做拉人藉口 令最多人數既異見人士無得出境
連李芝融安德烈都拉埋 基本上都唔會仲有幾多個有條件流亡

佢地就係為左咁

無美國投票權唔等於影響唔到美國人投票意向
等於台灣人都因為香港狗隊反人類暴行而轉向支持民進黨
係美國民間都幾多人討論香港問題

根本唔係咩LOGIC問題
而係香港左膠有份支持奶共的人上位做美國總統,呢班係就係中共邪死同盟一員

收護照唔比所有民主派人士出境姐

where is China Joe ?

biden approved

sorry

我錯 外國人國籍

Thx 巴打

肥佬黎係BC...

Biden Tester

港豬: 香港仲有野食，我照常去街，唔搞我既!

拜狗算數啦

香港左膠幾時變得咁有本事，可以左右美國大選？

拜登：尊重當地法律 美國公民應遵守當地法律

屌

post twitter link可以用引用，容易d睇

咁小人retwt? 連retwt 都懶學人講抗爭

大家幫手去twitter推

拜登睇唔到

黎生召喚

拜登：好嬲好嬲 強烈譴責

其實呢個時候係咪應該夾拜登回應香港事件呢

香港班愛登力係美國華人圈抹黑侵令侵無左大量華人同亞裔票
呢班友現在9UP自己對美國政治無影響力仲狙擊踢爆者

邊個KOL支持過CHINA JOE就係害死香港人的叛徒

D100鄭大奸班老野

如果有用reddit
幫手upvote r/worldnews

原來真係鬼佬

up

冇美國新聞講呢單野

Retweet

拉晒民主動力但拉剩佢一個嘅話，顯得唔夠膽拉美國人就柒嫁啦

屌

heridan Prasso
@SheridanAsia
·
1 小時
John Clancey also on the board of China Human Rights Lawyers Concern Group, and Chairman of the Asian Human Rights Commission

美國人比班狗恰到上心口

睇嚟美國佬好快開戰
整粒忍者導彈孝敬下佢哋

Pish

應該連好嬲好嬲都無

恆屍你死撚開啦
今日香港笠笠亂 你仲係度開工帶風向

義和拳

推一推先

美國左膠媒體去左邊？

勢力平衡 (X)
人質外交 (O)

即係向biden宣戰

721

7218311011111

唔止香港問題，睇外媒新聞，敗登其他議題好似消失左好耐，其實佢仲係咪在生

Biden: we will ask China to be a good boi

個樣唔似華人點係首先係中國人
除非佢父母有中國藉
所以班友勾结外國勢力就真

共產黨可以分化你既手段多到你唔信

希望有上呢個論壇既人，特別係學生，唔好見到某啲comment多like，聽落好衝動/好型，就當係真

呢個論壇既人講既野信唔過，大家自己睇新聞再同啲未被連登洗腦既朋友自己討論，可能會得出一個更好啲既結果

支國大佬哥諗住biden上硬場~!

就開始大清算~!?!?

幾時制裁成個狗隊 ?

3萬隻狗終於有工開

Twitter 戰線, 可唔可以pin 呢個?
攬炒巴：推twitter!推twitter!推twitter!

雖然有啲亂, 但按時序 pin 嗰度click comment 咩都有

撐拜登已經係原罪啦

事實而家拜登似乎會當選後：
歐盟同中國簽訂協議
香港國安照拉你美國人

拜登淨係派到個候任國務卿出嚟吠，自己乜都無乜講過，仲成日反口。
相反Trump, Pence, Pompeo瘋狂屌同出聲關注香港。

而班香港班左膠仲含緊Biden

仆街我單case

律師樓可以咁易搜嘅咩

大部分資料都係法律專業特權資料

睇咗嘅話隨時可以申請永久終止聆訊

中共正式將維權律師呢種職業引進香港了

拘捕範圍大到

China Joe, 美國不再優先，美國人都是韭菜Condom

兩個公會唔出聲

I am Joe Biden and I forgot this message!

香港維權律師

講起又係 新聞好耐冇見阿祖咁

理撚得你個樣似唔似
外星人都首先係中蝈人

拜登都唔理啦

睇唔到sir

大陸加拿大領使都照拉啦
有撚用咩

會唔會直接制裁香港警隊？
同港共呢

今日你仲同我地講呢d野

緊係扮睇唔到
我都係美國問題專家

律師都拉埋

有咩分別

cls

敗登唔保護美國人民，要文宣

而且仲姓關o添
仲唔係強國人?

美帝救人呀

佢美國人無咩事

push

一直含緊啦！為上位，破壞整個美國選舉制度都在所不惜，呢d小事點會睇到！